有無澳門人？入一入黎

無野啦
乖
滾返出去啦
澳狗